如何阻止室友掘Bitcoin

兩個月，成$1k+usd電費

好想剪佢電線

On9

自己發電啦

佢自己俾返一個合理金額咪得囉

而家礦工兩個月應該都搵唔到USD$1000?

搵唔到

一齊挖

電貴2000Us

等佢都怕

投資嘅野你唔識

人地中國電費半價先有賺

去管理委員會投訴啦

叫佢比錢

只係暗中知道，點樣搵證據

裝wireshark
入router 拎佢MAC 跟住capture 全部 traffic

電箱間唔中跳制可以怪邊個

Block剩port 80好D，仲上到網唔會懷疑